{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016299",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "이리가든"
    },
    "text": "江原特別自治道 横城郡書院面に位置するイリガーデンは、17年の伝統を誇るグルメ店です。 イリガーデンは周辺の有名な観光地である東遠サンバレーとベラルートンから近い位置にあります。 第2テレビの生情報第763回で紹介されたこのレストランは、ヌンイベクスクと手豆腐を専門的に提供しています。 イリガーデンは直接農業をした農産物を使って毎日真心を込めて料理をします。 これにより、お客様が安心して美味しい料理を楽しめるよう努めています。 このレストランの情報は、テレビ番組2TVの生生生情報でも確認できます。 イリガーデンは東遠サンバレーから4km、ベラストンから4km離れたところに位置しており、営業時間は毎日11:00~21:00です。 このレストランでは、さまざまなメニューを提供しています。ヌンイ鶏ベクスクとヌンイ鴨ベクスクはそれぞれ80,000ウォンです。韓方鶏炒め煮は65、000ウォン、豆腐蒸しは12、000ウォンです。 コウタケの追加は40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イリガーデンはどの自治体に位置していますか？",
            "answer": "イリガーデンは横城郡書院面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イリガーデンは何年の伝統を誇っていますか？",
            "answer": "イリガーデンは17年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "イリガーデンは東遠サンバレーとベラルートンから近い位置にありますか？",
            "answer": "はい、イリガーデンは東遠サンバレーとベラルートンから近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "イリガーデンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "イリガーデンはヌンイベクスクと手豆腐を専門的に提供しています。"
        },
        {
            "question": "イリガーデンは直接農業をしていますか？",
            "answer": "はい、イリガーデンは直接農業をしており、農産物を使って料理をしています。"
        },
        {
            "question": "イリガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イリガーデンの営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "イリガーデンではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "イリガーデンではヌンイ鶏ベクスク、ヌンイ鴨ベクスク、韓方鶏炒め煮、豆腐蒸しなどさまざまなメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヌンイ鶏ベクスクとヌンイ鴨ベクスクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌンイ鶏ベクスクとヌンイ鴨ベクスクはそれぞれ80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方鶏炒め煮の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓方鶏炒め煮は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "豆腐蒸しは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウタケの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "コウタケの追加は40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 418
    }
}